神戶否認和因涅斯塔接觸 總監連說3遍怎麼可能

關於世界級中場恩尼斯達將從巴塞離開轉會東亞的消息已經被炒了2個月，此前原本有消息說，他的目標是中國的天津權健或者重慶。權健直接否認了這一報導，而重慶方面當時對外透露說，在和恩尼斯達聯繫，將會和他有合作。

沒想到，本週消息急轉直下，重慶發表了聲明，表示因為中超的收購政策和限薪令，無法引進恩尼斯達，只能和他保留其他合作，但是小白不會來重慶踢球。

此外還有消息說，恩尼斯達和重慶談崩，是因為重慶方面只希望出500萬歐元現金，其他的希望用紅酒補償。但是恩尼斯達不接受這樣的條件，日本J聯賽的神戶勝利船方面希望得到恩尼斯達，給他開出了1500萬歐元的現金+1000萬歐元商務合作的薪水。

但是……

據《產經體育》網絡版5月9日晚間18時19分的消息，神戶勝利船的體育總監三浦淳寬在機場被抓到了一臉發蒙的樣子，三浦淳寬說：「這消息實在是太令人吃驚了，我從未聽說過，這金額也是完全不現實的。」

三浦淳寬承認，自己確實在5月6日去觀看了巴塞對皇馬的比賽，但是那是因為別的事情去的，和恩尼斯達完全沒有接觸。

3年合約，年薪2500萬歐元的薪水等於是一年32億5000萬日元，3年就是97億5000萬日元，三浦淳寬連說了三次：「這金額怎麼可能，怎麼可能，怎麼可能，不現實，不現實。當然真的來了的話是太棒了。」

據悉，神戶勝利船的年度投入都不到60億日元，花費球隊一半的運營經費引進一名球員，確實對於神戶這樣並非豪門的球隊來說，是完全不現實的事情。

黎傑志

錢+紅酒
神戶一於錢+牛